20201130 我愛中間淳太

好撚窮

買曬咁多場？
我睇咗三團都好撚窮

佢日抖果兩場我無買
我應該會買埋小瀧望個舞台劇嘅視聽劵
（睇下我星期六駛唔駛返工先）

淳淳有冇睇

個個我愛邊個邊個post結果都係由SZ講到West講到KP講到SixTones講到なにわ
開圍爐post算啦

Jesse正左咁多

題外話有諗過改名做「淳淳pink lady」

一直都諗緊開唔開圍爐post好

圍爐po多數沉得好快

cls 邊日改咗等我貼阿蛆gif俾你

淳太幾時更新日記呀

淳太仲未更新日記
因為佢日日寫
佢唔寫嘅話好唔慣